從「雷動」到「風雲」，戴耀廷的亂港之路

環球幫戴妖出左篇文，睇完笑到我gapgap聲

係咪區選輸左 戴生食死貓做左幕後黑手？會唔會立法會選舉前又比人拉多次架

定係中共真係好驚風雲2.0

篇文原link一search標題就有，不過睇片仲好笑

一個戴耀廷 一個何俊仁

篇文真係好詳細